[求救]我係咪比公司扣多左錢？

是咁的，我一月二十號既時候，
入左一間C字頭既相機公司做Promoter，
咁我做左大半年覺得無乜前景咪走人，
我十月二十四號遞信，十一月十二號Last Day，
份合約當初寫明底薪係6500$，Commission另外計，
好啦，前幾日出翻十一月頭既糧，佢扣左七千蚊代通知金，
好想知佢條數點計，我到底有無比人扣多左錢？

我唔太明勞工處講乜

有無人幫到我

大公司唔會計錯你數

合約有冇寫通知期幾耐?
你返少幾多日
通常通知期係計你返左咁耐平均每日搵幾多
如果你計埋佣一日搵750
十日代通知期就係7500
不過好似剩係parttime

你去google 下 "12 個月平均工資(713 法例)"
用入面條公式計下你平均日薪係幾多
再x10日睇下係咪7xxx
commission 係包埋人工

點解唔係23 last day

你係咪早走咗？ 本身有冇al cl假？點解唔係三十日走？

你加埋comission 月薪大約幾多？
樓主short notice 十日扣成7千 月薪有冇2皮？

Pizza Hut、PHD出錯糧10年 現職員工差額與下月工資同發 年底寄支票予已離職員工 (18:17)

你不如打去問佢地hr 叫佢地解釋好過